護旗手

我一聽到以為講緊足仔d女

護黨旗